國歌呢首歌嘅歌詞真係好淒美

O say can you see, by the dawn's early light, What so proudly we hailed at the twilight's last gleaming, Whose broad stripes and bright stars through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched, were so gallantly streaming? And the rockets' red glare, the bombs bursting in air, Gave proof through the night that our flag was still there; O say does that star-spangled banner yet wave O'er the land of the free and the home of the brave?

樓主犯左國安法

你應該唱呢首

溝到女未

關你能事

何以

樓豬

我國歌係呢首

青海的草原 一眼看不完
喜瑪拉雅山 峰峰相連到天邊
古聖和先賢 在這裡建家園
風吹雨打中 聳立五千年
中國 中國 經得起考驗
只要黃河長江的水不斷
中國 中國 千秋萬世 直到永遠

關我能事

斷晒句我點睇

我討厭緊國歌，唔係歌詞，老友

你討厭國歌

真係 希望連仔del post 隨時有人報

5毛係呢d